陪老公睇波睇到嘈交

本身平時冇睇波, 世界盃陪老公睇下, 岩岩睇睇下我講句 d球員咁勁既 咁夜唔訓仲咁好精神踢波
跟住佢即刻黑面講左句 屌 你係咪on9嫁傻西
我問佢做咩無啦啦發脾氣佢又唔理我, 我嬲嬲地自己入房喊左陣
跟住佢岩岩入黎攬住我講對唔住, 話睇完波就入黎玩我對波......
所以到底佢嬲乜